我朋友個tg channel撐得好辛苦

你買波架咩?

唔識

樓主賭徒

我算唔話得啦

可以幫手十龜嗎？

好有國安套料feel, 手足睇路，唔好join入去

國安唔會套智障你放心啦

咩係十龜

唔敢join

方糖鏡

#4開的

咁能垃圾摺左佢啦

你咁垃圾都成功出世。。。😑

唔好學

431🥴真係好撚抵錫 成日撐我🤭等你同你男朋友分手我一定會溝左你🤭

做雞仲好

屌你老母無仔
等緊佢溝我

冰糖鏡

又發咩癲

想溝

咁辛苦咪摺左佢lor

黃糖鏡

咪撚煩啦屌